想問下係廁所洗完手大力fing 水既人 你地係咪好撚好打

我真係可以一拳打到你地入icq

樓主洗廁所?

read

左fing fing 右fing fing

係

屙完尿會大力fing J計唔計

收返埋枝牙籤仔啦 唔好自曝其短啦

我屌你老母呀

唔準侮辱我地馬桶師

咩icu？
放學icu？

屌佢丫嘛：喂！屌你你Fing 到我度喎d水

真係好撚ON9 洗完手FING落隔離果個到

Fing水都算啦 有啲撚屌對住個尿兜大大力射又唔撚識壓水花 彈撚到我隻腳都係

有d fing到我同佢之間已經隔到個盆都濺到埋嚟

連登：
現實：

咁撚誇

唔撚順？眼昭昭咪過兩招囉

我幾年前就係咁
結果FING太大力, 鏗爆左公廁尿兜

現實中的你

樓主唔fing埋一份？好好玩㗎喎